點樣破解對方hide左whatsapp既上線時間?

唔係男女關係
係個仆街老細拖我糧

開個Group邀佢入去
睇下佢有冇睇 有睇即係有上線

抵死

Pish

抵你死全家啊仆街

就算佢有上線都可以繼續拖你糧

你覺得佢唔知佢拖緊你糧?

佢上線覆你一個
再繼續拖你糧

俾人拖糧仲諗點破解人個whatsapp
去捕9佢打佢老母個臭西喇，係度做埋D無謂野
白撚柒痴

一直開住whatsapp 望住佢

JB左裝OnlineNotify

直接上佢屋企收數啦

勞工處啦

我好迷，我老婆係咪有左第二個??

俾D火我

搵勞工處搞啦, 仲係度破解whatsapp